其實唔需要再係咁提高登

LiHKG唔要做高登嘅影子，而係一個新嘅潮流，新嘅平台，唔好再係咁強調比高登強，話已經取代左佢，唔需要拎黎做比較

早兩日情況嚴重些少 始終新開個下係會有呢種情況
之後開始見返啲正常討論既post出現 暫時係ok既

希望 因為咁樣好難分得出係人定係鬼
希望大家都係為新壇好